其實點解sugarman仲未執？

一件Tee 5/6百蚊
衛衣講緊成千蚊件
用料又垃圾 入面甩線既

陀地野 Tag仲要用日文字 扮日本牌子呃9人

行經過都無人幫襯 但點解生存到咁耐？